連儂牆留言：香港人加油

連儂牆留言：香港人加油

記者點了白汁吞拿魚意粉，點餐後的發票印着港人耳熟能詳的「光復香港」字句。

「保護傘」餐廳開張首日低調而安靜，吸引到不少客人在門外排隊，有市民用膳後在餐廳內的連儂牆留言，希望在香港的手足們平平安安；有人遲來一步捧場落空，也寫下加油小卡，貼在店內的小小連儂牆，留下的一字一句對港人再熟悉不過：「香港人加油！光復香港，時代革命！」

單據印「光復香港」

相關新聞：多國關注 「與港人同陣線」

台灣《蘋果》記者昨日在餐廳點菜後，拿到的發票與單據也印着「光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可」。記者點了「奶油鮪魚意大利麵（白汁吞拿魚意粉）」，雖然等待了一段時間，但餐點並不馬虎，口感十足；不到下午3時，不少菜式都已經售罄，有客人用餐後，在連儂牆寫下：「好榮幸做第一批客人，希望保護傘平平安安，繼續做一眾在台手中（足）嘅保護傘，願榮光，歸香港。」

早在餐廳開張前幾天，許多打算前來捧場的港人撲空，一位以投資移民方式赴台的港人陳女士說，來台灣以後才知道這邊的好，打算長期居留，但轉了念頭又在想，香港現在情況如此差，「我又怎麼放心的下？」

台灣蘋果新聞網

Push

台保護傘餐廳開業 食客排長龍